周傑倫最好聽

軌跡，屌打所有歌

藉口不服

開不了口

睛天先係

晴天

楓啦梗係

楓

杰啊屌你老母

心雨表示

邊撚個周傑倫 唔撚識

雖然最長的電影，安靜了都唔錯
但講到最無敵都係晴天

安靜啦

平心而論 jj都唔差
利申：兩個都鐘意 唔係想罵戰

傑你老母

青花瓷

愛情廢柴

夜曲

七里香